［工程撚］覺唔覺得工時好長

工程撚，工時長，環境惡劣，人工又唔係高人好多，點解仲咁多人做？

利申：做開project

9個鐘 放銀行假仲想點

PM order, 落石屎要全世界返7點

跟住收凌晨一點

你確定真係剩係返九個鐘?

Mains?

依家女仔都讀啦 希望人工可以比較高，有能力養家呀嘛

其實真係多少少咁大把

計返時薪有冇多都唔知